\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[babel=true]{microtype}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{caption}
\usepackage{titling}
\usepackage{float}
\usepackage{ulem}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\small Jacek Walter \\ wiosna, 2016}
\lhead{\small Politechnika Warszawska \\ Ośrodek Kształcenia na Odległość}
\lfoot{\small Prowadzący: \\ Włodzimierz Dąbrowski \\ Andrzej Stasiak}
\cfoot{\thepage}

\begin{document}
	
	\begin{titlingpage}
		\centering
		{\Large Politechnika Warszawska \par}
		{\Large Ośrodek Kształcenia na Odległość \par}
		
		\vspace{1cm}
		{\LARGE Metodyka Projektowania Systemów Informacyjnych\par}
		\vspace{0.5cm}
		{\LARGE\bfseries Etap E1 \\ Opis dokumentów projektu SYSTEM \par}
		\vspace{0.5cm}
		{\large Wersja 1.0}
		\vfill
		\large Jacek Walter \par
		\large Nr. indeksu 273742 \par
		\large Kwiecień 2016
		\vfill
	\end{titlingpage}
	
	\begin{titlingpage}
		
		\begin{table}[!htbp]
			\centering
			\caption*{\large Historia projektu}
			\label{my-label}
			\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
				\hline
				\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Data}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Wersja}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Uwagi}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Autorzy}} \\ \hline
				6 kwietnia 2016                        & 1.0                                  & Pierwsza wersja dokumentu           & Jacek Walter                          \\ \hline
				&                                      &                                     &                                       \\ \hline
				&                                      &                                     &                                       \\ \hline
				&                                      &                                     &                                       \\ \hline
			\end{tabular}
		\end{table}
	\end{titlingpage}
	\clearpage
	
	\tableofcontents
	
	
	\clearpage
	
	
	\section{Zamawiający}
		Rektor PW zlecił realizację systemu DYPLOM, przedstawiając poniższe żądania.
	\section{Opis problemu}
		Na Politechnice Warszawskiej student kończący pewien etap edukacji musi wykonać i obronić pracę końcową zwaną pracą dyplomową. 
		
		\uline{Uczelnia składa się kilku wydziałów. Na każdym wydziale studenci mogą być kształceni na różnych specjalizacjach, a informacja o wydziale i specjalizacji jest istotna przy wykonywaniu sprawozdań uczelni z obronionych prac dyplomowych.} Praca dyplomowa realizowana jest na koniec każdego etapu studiów. Tak więc prace dyplomową piszą studenci studiów licencjackich, inżynierskich i magisterskich. 
		
		Każdy student oprócz imienia i nazwiska ma przypisany na uczelni jednoznaczny identyfikator w postaci numeru indeksu. Numer indeksu jest ciągiem złożonym z 10 znaków i w sposób jednoznaczny \uline{identyfikuje studenta studiującego na uczelni}. 
		
		Wszystkie prace dyplomowe posiadają temat. Z tematem pracy związany jest jej opiekun zwany zazwyczaj promotorem pracy. Zasadą jest, że jeden temat kierowany jest przez jednego promotora – pracownika uczelni ze stopniem doktora, doktora habilitowanego lub profesora. \uline{Praca dyplomowa może posiadać słowa kluczowe}.
		
		Władze uczelni zachęcają swoich studentów do pisania prac indywidualnych, ale dopuszczają również możliwość realizacji prac przez dwie osoby. Więcej osób nie może pisać jednej pracy dyplomowej. 
		
		Po napisaniu praca podlega recenzji. Recenzja wykonywana jest przez jednego lub dwóch pracowników uczelni ze stopniem doktora, doktora habilitowanego lub profesora. Każdy recenzent może ocenić pracę w skali od 2 do 5. Praca oceniana jest również przez promotora. \uline{Ocena recenzenta i promotora nie może być zbiorczą oceną pracy, ale musi osobno dotyczyć każdego z autorów pracy.}
		
		Po napisaniu pracy student przystępuje do obrony pracy. Obrona ta odbywa się w wyznaczonym dniu przed komisją składającą się z 3 członków oraz przewodniczącego i kończy się wystawieniem  ostatecznej oceny każdemu studentowi osobno. 
		
		Cały proces tworzenia pracy jak i obrony jest ściśle harmonogramowany -- każde wydarzenie lub termin mają określoną datę i są dostępne do podglądu przez studentów i pracowników uczelni. Użytkownicy systemu powinni mieć możliwość otrzymywania stosownych powiadomień.
		
		\uline{W czasie egzaminu każdemu studentowi są zadawane i protokołowane trzy pytania. Każde z pytań podlega osobnej ocenie}. Historia procesu dyplomowania jest archiwizowana.
		
		Uczelnia chciałaby usprawnić obsługę prac dyplomowych i związanych z tym procesów. Dlatego planuje opracować system informatyczny wspierający obsługę tych procesów. 
		
		\clearpage
	\section{Żądania udziałowca}
	
	Pierwszym etapem prac ma być opracowanie projektu systemu, który zapewni: 
	\begin{enumerate}
		\item Zarządzanie informacjami o pracach dyplomowych, przydziale recenzentów do prac dyplomowych, komisjach prac dyplomowych, egzaminach dyplomowych;
		\item Bezpieczne przechowywanie prac, udostępnianie uprawnionym osobom oraz zarządzanie informacjami o obronionych pracach dyplomowych wszystkich studentów uczelni;
		\item Szybkie i łatwe wyszukiwanie prac związanych z daną tematyką, wydziałem, instytutem, specjalizacją lub prowadzonych przez określonego promotora;
		\item Wspomaganie przebiegu obrony pracy dyplomowej danego studenta w zakresie: zadanych pytań, całkowitej oceny, ocen cząstkowych każdego z członków komisji oraz składu komisji;
		\item Zarządzanie raportami systemu
	\end{enumerate} 
\end{document}